其實究竟有幾多人一見到身分證有個R字就會歧視人呢

呢排見過新聞連個醫生都睇到話自己一堆病人入邊就有70%係R字頭嘅
然後成日都見到有回覆喺度屌身分證R字頭嘅係大陸人
但係唔係話R字頭唔代表全部都係大陸人，好似仲有啲係外國出世㗎嘛？
如果撞啱父母係香港人咁喺大陸出世又點話呢？ 見大家好似對佢哋都好有仇恨嘅咁

有殺錯冇放過

我淨係知你係R字頭

外國出世唔係O咩

樓主死撚開啦

P,R都好似係

所有R字頭應該列為三等公民，不可享任何福利，醫療要比雙倍費用，仲要比咗錢先有得醫，冇錢比就算急症定大肚婆都等佢自己死

父母香港人 貪大陸醫療好所以上去生?
定嫌腎多, 想比人割呀

死返上去啦, 支那仔. 係歧視你啦

我係呀我認啊 所以我先至有感而發 不過屋企人都係香港人 唔信就算啦

話說當年老豆做嗰間公司話喺大陸開分公司做廠 於是被分配同埋阿媽一齊北上 結果嗰陣時咪喺嗰度生埋囉 我一出世冇耐間廠就執咗咪翻返嚟

徙氣 97到今日都成廿年
97後落黎啲腥港人都做晒三粒星
佢地生啲蝗仔蝗女又三粒星
一句講晒 有BNO先係真港人

做好自己算啦 梁天琦咪又係r仔

連登仔logic
渣Y政治冷感 投建制賣港果啲都係香港人
雨革俾警犬打噴胡椒噴霧為香港出力但渣R果啲就唔係香港人

由1歲到依家都係香港大我都好憎啲新移民
如果有得揀我都唔想係大陸出世 好想有得改變

m仔r仔一律default做麻煩，要求多，無禮貌，想r著數，野蠻，講唔正廣東話，解釋唔會聽轉頭再問，未由頭睇到腳趾甲都唔想出院

紅字部分香港人都係，不過多數唔會

利：醫護

連登原來咁撚多支那閪...

睇呢行咪仲準過身分證字頭

你要怨就怨果d黎香港扮團聚唔做野r綜緩呃公屋搶資源要納稅人養剝削土生土長香港人利益嘅R字頭大陸人

係呀係呀

日日落150個新力軍幫手反共

返上去啦支那仔

AX, CX 就一定大陸出世
身份證號碼頭個英文字未必準

咁撚痴線 咁樣我都明點解你哋咁唔鍾意r仔嘅 咁樣嘅人我都好憎 落到嚟人哋嘅地方唔講好廣東話仲要多多聲係老馮咁 你哋真係好辛苦

就係呢啲咁嘅仆街越來越多 跟住政府又係咁容忍俾呢啲人落嚟 屌望住身邊啲小朋友呀後生嘅個個差唔多講晒普通話咁 再望下佢哋嘅老母 由得佢哋亂撞亂跑 真係世界級

返支那啦你